去立陶宛有咩要注意？

下星期就出發去芬蘭+立陶宛，芬蘭果邊就都係冰天雪地睇下北極光咁，有四日就係立陶宛，想問下去過嘅巴絲有無D咩推介？飲飲食食、觀光、或者有咩令你特別深刻嘅可唔可以都分享下

最鍾意Trakai 不過而家太凍啦

都會去啊，我見到有遊記凍天嘅時候成個湖結晒冰都幾正呀

考納斯，十字架山

立陶宛凍羅宋湯一定要試。

仲有厚皮水餃。

真係一定要試喎

要有心理準備啲嘢難食到仆街

Trakai必去

補圖

Trakai城堡

十字架山